美國開始造勢

show比你中共睇我依家有咩武器.全部描住大陸

US Navy Is Ready To Kill China's Aircraft Carrier in The Shouth China Sea

呢下中共真係要驚下
完全講比你聽.我會出動咩野黎打柒你

想睇太空軍啲設備

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

sir this way

坦克車可以游水

直接斬首行動既話唔知成個膠層會唔會有死忠部下按核彈還擊呢

重有人信美國會打中國

到時中美真係打仗
記得同d 核彈 導彈講 你地係黃絲 係香港人
D核彈 導彈 識分架啦

其實越大聲越唔會打

學好英文lead the way la

唔會真打，講完
就算打，都只會打中國衛星

啱呀
到時中國收回一國兩制
藍絲記得同中共 我係藍架
就得

收返就全部藍 唔洗分
黃既收返前都坐哂監啦

其實點解要話比人知自己有咩武器

冷戰傷害仲大過打 不過共產黨都唔怕餓番死幾億人

show off幾樣姐

港豬: 打仗關我撚事呀 唔好阻住我番工

嚇9你

你覺得真係會show晒咩？

你又幾有道理
第一次同意五毛藍絲講嘅嘢

你驚就唔會打仗咩？

咁快d比$0.5我

中國雖遠必豬都大把小粉紅信
結果連印度佬都唔怕你

因為我已經知你有乜野武器。。

見你地日日想美國打中國 覺得好笑姐
明明自己身處中國境內
睇下二戰紀錄片先啦 日日想打仗 到時真係打 嚇撚到你瀨尿

睇日本啦﹐技術成熟好多

一堆五毛狗互扯貓尾洶群而出

美造勢唔係俾中国睇

係俾其他國家睇

當全世界歸邊

咁場仗就打完

中国要跪玻璃

唔使驚，香港一登陸已投降
之後佢嗰班士兵都要生活，日子都係咁過

畀得人見嘅都唔知幾多年前

其實要打既話
北約要歸邊.

有連燈仔話唔打我就放心晒

撚狗俠

如果導彈飛過黎我攬埋你一齊死又點話

如果連埋14億支那人一齊炸死
我死又有咩所謂

其實真係打仗一定大把支那蟲湧落嚟
我寧願打全面經濟戰同冷戰，餓撚死哂班冚家鏟就啱，我唔介意等

做下樣
未會咁快打啦

係呀快啲打殘支那啦

唔洗打都嚇窒佢

第二段片個標題震驚

仲有俾支共啲官睇重唔夾帶私逃咩

重有人未block呢條五毛？

打中共最好用冷戰，唔好熱戰⋯⋯人口多會變成負擔，中共會不停推人去死⋯⋯d人死唔曬好快中國內亂，然後中共會自行殺曬d中國人⋯⋯自動瓦解⋯⋯

FUNG佢啦，係我唔忍喇

上面都幾多五毛

全世界都想追究支那

唔知點解諗起後果自負

feel到疫情過後隨時WWIII

五毛亂舞

快啲打

攬炒啦死仆街支那，驚你老母

我死都要睇住你主人死
咁點吖？仲有冇野講呀？
屌你老母

快啲反攻大陸喇，急不及待

有成堆支那人同支共陪葬，有咩所謂
起碼你都會死

印度佬都揪唔嬴
死撚左佢啦

最多同你一齊死姐，怕咩阿

真係以為以後唔會打核戰?

震懾

反攻丶反攻丶反攻大陸去

五毛：核彈導彈識分邊啲係黃絲 藍絲？

唔好意思 乜啲五毛唔相信你地「國家級」軍事力量

你地應該歌頌 你地既軍事力量

應該恥笑美國啲導彈將會比你地完全擊落

打都未撚打 已經講到射落黎 點樣點樣

對蛆國咁冇信心 點撚做五毛呀

好似話暫時都係Air Force野

中共下星期開兩會
而家就show你睇美帝有幾撚勁
睇你支那做得乜柒出黎？

d五毛驚到

瞄撚準未

唔係一直都有咩

希望真事 想參軍

老人家小留意

一諗到如果三戰有全中國陪我地一齊死其實又唔會好驚

你好撚慘

美國導彈技術咁渣會偏離軌道架咩

秒撚咗

未有武漢肺炎傳入美國之前最多係冷戰，宜家美國幾萬人血債＋連任壓力，唔打唔得。
美軍繞海南島幾圈都無動靜。
打仗會炸香港嗎？你擔心中國炸香港好過啦！香港不過是個金融中心，不是軍事基地，執行人權法已經可以摧毀。

既然做勢

係，二戰已經有

冷戰最終就係一國一制，你估香港人唔洗捱餓咩？

睇撚住我有咩啊支那仔

財經台特別多藍屍傻鳩，唔知點解

最撚緊要係 而家show出黎搞你果堆 都只係玩具 用玩具就可以嚇撚到你鳩縮

係就快d,攬住你主人同你班奴才一齊死,正

驚打杖就唔會打杖咩 戇鳩仔

Show哂出黎
G那防唔到，又避唔到
內心知道美帝唔似自己咁淨係識嘴炮
每日都驚下一秒自己就會死
仲唔驚到賴屎

賭j 加埋兩粒lin 一年內不會開戰

驚緊啦 解放軍軍方人物不停出文話攻台不切實際,不可能乜乜柒柒

二戰前夕都無人信會開拖

好期待中共反攻

藍絲多數貪撚心鐘意炒股

有X37B

話你知show off嘅都咁勁，仲有啲壓箱底嘅未show出黎

全球圍剿支共

中国口交部回應：

中國高官d屋企人同身家係晒美國
點算

呢啲通常都係show舊武器
做比喻就係show off啲iphone 7出黎
自己已經出到11 都唔show
但出舊野我諗都夠贏過支那

恰平民就叻

你話大打到核炸支國我都唔覺得會
但南海小試牛刀應該有機
試下支共反應都好

呢個好似係防空炮？
利申唔識

勢均力敵先叫世界大戰，瘋狂圍攻叫八國聯軍。

Trump：

巴斯光年

冇著數嘅嘢，藍屍同支那人係唔會做
點會好似黃屍咁on9

比販冰兵開槍又係死 比美帝核炸又係死
咁梗係比核炸死叫係對世界有D貢獻

咩年代阿打杖
大家曬完武器就番去打飛機啦
反正到我死個日都唔會真打

有邊個國家會想一齊射核彈攬炒
佢地有錢有地位點會搵呢d嘢玩
穩穩定定留命嘆世界啦

又blame the victims?
支那自己周圍撩是鬥非
偷呃拐騙播毒樣樣做齊辣慶美國
你要怪就怪你偉大嘅祖國支那啦

成日見佢駁人屌

即刻駁嘴

唔好齋睇，想打就幫佢哋擦槍走火
做個爱国粉紅，比壓力令解放軍出擊

就算核戰都係中共搞出嚟，怪得邊個

因為蚛蟈好強大
騰訊好勁 阿里巴巴好勁

我想投效台灣軍隊

割讓香港啦

死唔係問題
無中共陪葬就好撚大問題
只有生存 無生活既地方
係你先想要長命

支共只係識口交
對住印度佬都惡唔出樣

冷戰威力大過熱戰，最有可能係好似對待前蘇聯咁。加上美國歷來對有核彈頭既國家都有顧忌，蘇聯同美國幾十年嚟都係心照打代理人戰爭。美國今次最大機會係拉盟友經濟同貿易上圍死中國。台灣同東南亞呢鋪肥仔了。

軍備勁 維護差
台灣がんば

做後勤幫下手都好

你見佢改個咁既名就知佢係啲自以為好撚串好威威既on9仔啦

話你知大部份黃屍唔怕死

早幾日已經演習咗 同時打多條戰線都有能力
唔歸邊就打埋你 型到

瀡，依邊

嚴格嚟講叫做兩棲突擊車 火力同坦克差好遠

美國好少做埋依啲野架喎

拿 呢d就叫亮劍啦

果種唔係叫兩棲登陸船咩

因為做比自己d選民睇
同埋中美都知唔會真打

學Israel咁全民皆兵 一國反包圍六國都仲得

支共是嚇不倒的！支共軍招之即來、來之能戰、戰之必勝！

緊係成立香港軍 請其他國家嘅人同租地嚟軍訓

好驚自己變負資產？

你呢d人眼裡只有錢
見到其他人被壓迫
咁多不公義既野

淨係掛住樓價
等過埋23條
未供完你間寶星中心
就一齊入集中營la

有另一個post有條傻西話驚美軍黎食晒D女

美軍收埋幾多外星科技你唔知姐

其實真係唔會打
啲公主王子太子係曬英美，以為改個名人地就唔知，唔洗打都贏啦

你地打啦

唔知有冇一日可以係香港見到F-35

一年前你估唔估到香港變成而家咁？
預計到個d人係咪又需要睇睇醫生？

屌啦星 即刻派亞洲第一警隊 打柒美國佬

不過講真我唔排除有機會堅打
始終中国比當年蘇共更邪惡同有野心
蘇共當年一早已經同美國打對台，反而明刀明槍
但中共係一直比美國養大，國內可以話滲透晒
而家大国掘起野心乍現，美國自己都突然嚇撚醒
如果當下唔打殘中国後患無窮

而中国玩民族主義玩到而家
寧左勿右，唔係話縮就縮
雙方張力緊起上緊爆發區域衝突唔係唔可能

簡單講係睇雙方決心

傻啦，班小粉紅義和團唔撚識，
真係睇完都仲以為自己好好打
以為架爛鬼燒油山東號可以打得爆美帝，
真係打，唔好講太平洋，台海都未必過到呀

贏就贏緊，差在用咩手段贏
唔好期望作為公主王子有人權先得架

驚？ 係打的一早打左， 點會同你慢慢晒馬再慢慢打

大家咁撚得間撚班五毛

蛇 ， 啲時威

支共今次真係被震驚

識分 叫你中國人就打 我好樂意同呢個國家一齊死 炸死都係一秒既事 變新疆虐死就一世既事

老閪都揀炸死啦戇鳩 仲要清除土共喎

真正既亮劍

中國果D叫亮賤

晒馬唔係為左打
係為左同你講，呢到係我地盤

應該晒馬同中共講咪開戰..
斷佢開熱戰後路, 跟住就用冷戰方式勒死中共..

叫示弱

ACV咪係囉

你係咪想講M3呀？

包剪揼同你講定我岀乜
但係你都係輸比我

比人踐踏到咁嘅地步，唔出兵打美國嘅話，唔好同我講你愛國愛黨

屌 哂口水
等你係強國坐完監出黎再講la 五毛

當風平浪靜時，支那講點樣嘴炮「解放台灣」一講就三十年

好啦，而家風頭火勢美國嘴炮返支那，支那就即刻縮

有咩所謂 講俾你知都打唔贏架啦

中國的會爆炸

唔洗打

美國增加南海軍事基地肯定唔係為左玩野
事實上已經步步進迫中國
中國係用軍艦繞台都暗示左唔怕打仗
仲有武漢病毒 一連串既動作都係為左戰爭用途

支那都應該快d show下自己實力

show得畀你點會係最先進武器..

起碼人地啲野真係射得出
支那武器會唔會tk都未知
不過依家都係搵緊藉口郁手多

show得出嚟已經係量產型
睇過高達都知咩意思

唔怕點都唔夠呢樣勁

美國點都唔會打

打拉登果架都未公開過

攬炒 放心 你都會陪葬

有無諗過根本無WWIII
美國要ko支共一個鐘打完

因為中國玩野先
上個月話整50艘兩棲艦打美國
激到DOD跳左掣

075兩棲攻擊艦 1艘現役 3艘訂單 小型航母級別 未有艦載機

071登陸艦 6艘現役 3艘訂單

054導彈護衛艦 30艘現役

無所謂 支那滅國既話要我陪葬又點話

最尾嗰張

攬炒 最好一飛核彈車埋黎

旁白好google translate 發音

求下你打啦

你隻支那狗咪又信支那會打台灣

唔洗識分架 滅到支那 我一個傻仔點死又有咩所謂

一啲都唔介意
與其廿年後俾支那陰撚乾
不如捉埋班就入棺材走數嘅廢中廢老
一齊埋單

鄧炳強帶領三師狗狗去打頭陣，幫解放軍試水好啵。

好快ww3

太陽照常升起，港豬繼續返工

打仗時 高官係好重要既人物
一定要捉左先

中國:我們3分鐘就能把美國夷為平地

睇到支爆 我死而無憾

核彈/導彈飛過黎你都死撚左啦 有你墊我屍底我有咩所謂啊傻尻

打信息戰係現戰爭上缺一不可環節之一，
放長雙眼，中共勢力呢邊會點。

好似清朝果陣咁 一開炮支炮軋死個司令

如果俄國死亡率突然爆升重有機會睇好戲

大家都有核武可能一日玩完

認真 - 最快果d收埋係area51. 比見得到的先進50年

Show下隻老鼠仔等佢搞清楚邊個先係話事嗰個姐

外星武器

不戰而屈人之兵
如果嚇你就收皮，咁我都慳啲砲火

打得未

BNO 英軍

成日講核彈禁粒制就贏咁

美國連太空軍都發展緊 覺得會冇嘢擊落咩
會唔會真係比佢射到首都

洗𨶙打咩支那咁垃圾 , 隨時自己解體

美國: 我今鋪出剪

不過果把係油壓剪

太空軍暫時只係將空軍部份科技業務分拆出黎 同埋類似DARPA個種研發機構

連北韓都唔敢打
竟然有人信會打支那

另類 content farm?
一聽就知係 text to voice

美國講得出黎都係舊科技
仲有好多秘密科技收埋

其實二戰已經有

0.5就慳返
想睇你切7還返數先

呢期係咪發左達啦

屌 中國年年閱兵都話點射美國射台灣果d啦

打未啊.gif
打飛機就有

驚啊？驚咪縮番去你老母個窿度囉

應該要盡快部署中程導彈喺大陸沿岸，對付大陸嘅反艦導彈，確保航母安全！美國退出美俄中程導彈協議已積極部署中！

所以唔會真打 依家就係show實力 兇鳩支那
當然隻小學雞跳制開拖先又另計

真係打仗，中共實推你班黑警上戰場做靶

正常開戰，冇需要用到

D五毛驚到發曬矛鬧連登仔

美軍入左終國海域都唔撚知，隨時秒殺支那

啱呀，未打終國已經投降啦

香港人捱餓
支那蛆捱草
攬炒不是口號是即將迎接嘅現實

死撚返去財經台啦

車， 紙老虎

未打都跪撚左

仲講藍 你唔係紅就準備比人 比你仔女批鬥啦

成個fell好似美帝版5毛channel

一定會，好似韓戰咁，解放軍指揮黑警，黑警唔做前線就殺佢地

如果要死，最好習平近一家同共狗家族一齊升天

侵侵太需要一場戰爭鎖定連任

我話埋比你知我有乜牌 比時間你準備下
但你結果都只會輸
美帝好自信

push

講真，我最想啲地產狗食屎

算把啦
美國左膠大愛白皮豬佔大多數

成日見有人話打仗自己都死。。
果批人一係就唔係香港人，一係就到呢一刻都無受過共產黨。

你諗下你比人捉咗廿年，每日虐待打你姦你重要講垃圾。你聽到有村民發現捉你班人覺得佢地好變態要燒晒全部野無人走得甩，你開心都嚟唔切可以攬炒啦

中國年年都閱兵、咪又係一樣？
不過d武器就人地先進過你唔知幾多十年姐

呢啲世界毒瘤癌細胞
一日唔清 連根拔起
等睇冧球慘

今時今日大陸打山戰 游擊隊冇用㗎喇
衛星 無人機

堅決反對美方進行練兵

軍備競賽

咁的確美帝講完我會咁打你都擋唔到

f22好似都15年前了。。。

香港大把人 sir this way!

一係共慘黨先見人就殺

唔係美軍一登陸

大把人sir this way 講曬見到咩比美軍（仲要用英文溝通到）

分分鐘 1日 完全佔領左香港

到上面冇飯食嗰陣，仲L多人擁落來啦！

最勁果 D 應該都未 SHOW 出唻

中國未輸美國已經無咗9萬人

結論係發生咩壞事都會湧落來

nmsl
一國一制 我第一個由黃變紅
批鬥你班藍屍五毛唔夠紅
用iphone 去日本

你條撚屌俠 愛国就講聲啦
最多比條香討link你

開戰都要有理由既

究竟幾時煲底見
拍完片都要幫香港先得

三個戰鬥群，你懂的。........全部縮返入阿媽個西度了

即係美國唔撚想打啦仲話搞太空軍，以為中共會好似蘇聯咁白痴跟機。我對侵侵引中共搞軍事競賽嘅手法深表失望。

淨係nyc死得仲多過911
仲要擺明有哂證據係支那搞出黎

我比較擔心美軍有冇俾支那人滲透
定佢哋背景審查做得好好？

支那黨員都是美國人。
咁你話打唔打得成？

只要習囝唔弱智到自爆，美軍想㩒制都㩒唔到

其實show 軍事力量係想俾全世界睇美國仲係世界第一。因為美金are backed by 軍事力量，無限QE底下仲要人信美元所以就要亮劍

哇屌
你話之前上海嗰班勁人都算
依家落嚟走難嗰班支那畜生可以好肯定咁講
全部都係嗰班周街屙屎屙尿嘅農民工

咪好似晚清咁
去撩人隻抽

係就好 美軍來了我帶路

一齊捱餓都仲可以期待下佢地廢事車錢都嘥埋唔嚟
真係齋打支那香港偏安我驚日日都有省港旗兵

話埋俾你知，真打都唔怕你

你都弱智，真係開拖都係上海個頭開啦，打撚到香港咩- -

美國啲武器完全屌打中共，完全唔明中共哪來既自信

Buffalo

唔係美國想打支那
係收到風支那好撚想打台灣同吞晒成個南海
所以先要不斷做SHOW警告支那
美國每次都係咁

你地一齊死啦狗合

美國show得畀你睇嘅嘢通常係佢哋落後30年嘅科技

人哋直升機80年代已經用緊ipad類似嘅嘢操作武器

頭盔望邊度，枝機炮已經會指向邊度

講緊七八十年代

Oh say that you see~

是但啦
大家諗住攬炒
隻五毛努力炒股輸身家
最終都係一齊死

保護好台灣

好撚驚死呀?
我唔怕喎

Oh, say can you see

USA is powerful

隻狗而家仲可以吠下

遲啲驚佢係電視喊曬咁話

警員都係服從指令姐

到時一定要果段期間嘅警犬嘔返人工出嚟

犯過罪果啲聽坐監啦

下屆香港政界嘅政綱一定追究警魔

尋日先射左d 野上天

點解你唔信 請舉例說明之 唔好空口講白話

佢show得出黎既先唔驚
唔show出黎桌底個堆外星武器先嚇死你

餓死前佢地都會湧落嚟

認真如果要好似新疆緊入再教育營
咁我寧願中美打仗仲有一絲希望 有得自由緊生存落去

炸就炸北京上海 就算炸到香港同你一齊死又點話

軍備競賽邊個驚啲，蘇聯點收皮自己google。

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

不嬲都有

講到自己經歷過1,2戰咁。無戰爭邊有反底？驚輸？驚死就返火星喇。依鋪焗你睹

美國 世界第一

二戰係美國投原子彈，唔係日本都唔投降，所以珍惜美國！！！

其實二戰嗰陣，英國無俾德國炸嘅時間一樣正常生活同返工

攬炒驚閪 縮返入老母個子宮到啦 五毛狗

北韓無周圍挑機，俄佬都無

係得中共

快

點解YouTube唔敢黃標d片既

如果可以同14億隻支那賤畜一齊死又點話

挽吓手都係show啲舊舊地嘅武器
最新嗰啲？你打輸咗咪知囉

呢種叫兩棲登陸戰車 可以游三幾米水 淺灘登陸

因為唔會真係打
得個講字
即係好似啤牌鬥大咁

劉細良已經講咗youtube 多咗好多小動作
直擋緊黃標你
同一條片，分段版無事
一段過有事
之後直播果陣黃你，之後先再綠你

臨近 蔡總統發言、加上 下星期人大兩會

中共國 仲會唔會提統一台灣呢？
戰機已經飛到門口

就係要攬炒啊仆街

支那當去到倒台邊緣就會出呢招
威懾唔到民間仲多人衝出黎反佢
宜家咁多民工失業翻鄉下
無野做無野食 自然咩都做到
搶偷姦殺 所有都做得出

硬係覺得對中國如果打得成美軍應該會出動一 d 新武器上場。

利害

支那輕鬆出兩下嘴炮就化解啦

裝甲車嚟 我玩gta都有

軍方士氣高昂
一百個鴿派都冇可能㩒得著

伊朗炸佢基地都唔打....算啦

即刻投降 美軍來了我帶路
吹咩我就係漢奸

被撚狗俠

結果炸左領導係美國既屋，俾人秘密處決

真係好撚多五毛衝入嚟柒

有正常思維嘅人都知唔會真打喇，啲五毛小朋友有無聽過咩係冷戰，咩係軍備競賽

如果打起電子戰，中美邊個勁 d？

如果計埋研發階段超過20年

小學未畢業點會識cold war同armament race

原來係呢三條傻屌，full blk咗睇唔到

無所謂，14億人陪葬

幾多中共軍官會真係打
佢地 d 資產屋企人喺邊攞咩護照

中共驚條撚咩⋯⋯ 最叻就係用人海戰術

毛魔：
人死一半，在中國歷史上有過好幾次。……打原子彈沒有經驗，不知死多少人，最好人口剩一半，次好剩三分之一，全世界29億人，還有9億多，幾個五年計劃就發展起來，換來個帝國主義滅亡，資本主義全部消滅，取得永久和平

世界和平既重任就要交俾習種啦，毛主席做唔到既野今次要靠習種黎完成，中國14 億人死一半人口還有7 億， 現今人口真係太多，死多3/2 都嫌少

呢個真，你屌佢地叫佢地趁淋死全家都得，一同佢地講輸撚死你就即刻發茅

學子華話齋，秦始皇死嗰陣有兵馬俑陪葬

到我死嗰陣...

如果張圖係影全身嘅話相信會見到一地都係尿

講到香港人有得揀咁
中美做莊我地邊有say

Blame china

先禮後兵

香港人有得揀, 你有時間, 有1蚊都有得揀. 你有得揀人仔, 美元, 港紙. TSLA定美團. 鋪鋪都係焗睹. 09-17上會都係賺. 睇你自己點揀姐.

呢個 channel 的 YouTube 片好假。

日本仔一定勁過美仔 睇1佢地d地下科技就知
未去到高達咁誇張 但一定用緊AI機械人打杖